最近先發現到嘅 呢個channel有唔少反共內地人and華人

唔少反共大陸人嘅channel都係咁
無咩3毛狗存在
我有睇嘅Vlog心聲,Leonard都係咁